有無機場手足可以入來報個情況？

我擔心機場宜家上唔上到網？

自推